有無人試過行行行下街抄女仔牌

見到個女仔幾正 同佢見過幾次 同佢都有互望 如果我去抄佢牌會唔會好怪 同埋失敗左應該點收埋？

失敗咪失敗lo,又不是強姦打劫,上啦

試過三次成功。

但係失敗左點走 直接走又好怪咁

師兄一定好靚仔
不如講下個過程👻